欖菜+四季豆真係好好食

好幸福既味道

痴線 次次食完都會病
喉嚨痛到死 以後唔會再食

真係關事咩

正

食個時個口好嘈